［急！］何妖準備派人去第二度重建家母個墳！

sorry呃咗你地入嚟
唔該記得返我地嗰五大訴求！唔好失焦好冇？
五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權、警黑合作傷害市民
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

記住呀！

push

5大訴求

一齊push唔好失焦！

自己push

五大訴求

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
光復香港，時代革命
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

重申重點⚠️
江湖事，先江湖了，大家請集火於上環無預警無差別開36發橡膠子彈
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

資料傳發三要點：
資料來源
加入未證實提醒
不用模糊字眼

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權、警黑合作傷害市民
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:
(需要澄清上環示威者絕非元朗恐襲行動者)

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警橋上開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下橋上開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織秘密民衛隊，取代黑警，成員身份一律保密，以免成為黑社會報復攻擊目標

E. 臨時議會宣言:
加強宣傳721在中聯辦外發出不排除成立臨時議會的宣言

F. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

G. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴
From tg

請大家唔好拋棄屯天元嘅手足！！！！

上環班義士係為乜受傷呀？我地唔可以忘記佢地嘅貢獻！話我知五大訴求係乜呀！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求！

推